「認真討論」我地仲可以點贏？

除左靠外國勢力
我都諗唔到有咩方法會贏

官官相衛

冇勢力 冇財力幫手
唔知可以點

唔好放棄
一早知係長而硬既仗
呢一刻冇結果好似停滯不前
但只係因為全民仲未算太成熟
但比起兩個月前 我地真係進步左好多

而家樽頸位 大家當回氣
戰線可以放係twitter reddit 放係世界
千其唔可以懶 懶就玩L完
其實大把戰線 大家唔好放棄

林鄭懶理，警民拉鋸戰其實雙方都攰

怪就怪政府一早唔解決件事，就唔會衍生呢兩個幾月發生嘅事，搞到警民關係去到無法挽回地步

垃圾政府 垃圾林鄭

可以咁:

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？ (修訂版)

其實而家已經唔係單純政府 林鄭問題
而係民警衝突
班狗下下想我地死
斷手斷腳
濫用私刑

建立集民意聚民氣嘅和理非民間議政平台

推

只有有介入外國勢力先有機會。
共產黨只要自己政權穩固係唔會介意殺曬所有香港人甚至全中國人，請認清事實。

真 理得你死
最好死哂

孫中山都係靠吹水推翻滿清

全港罷工罷課

夠薑用緊急法立法強制翻工翻學

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

團結 永遠支持 不割

經濟 一切都係錢

最大問題係香港人仲有大量港豬
唔撚齊心
其實香港多人肯出黎已經大勝算好多

真心問
罷工 罷課
一兩日 政府驚閪

最大問題係 只有部分人咁做
仍然大把人愛返工返學

堅持落去，呢樣先最緊要，方法可以慢慢諗，但唔好放棄

日日睇到義士被捕被虐打
心很累

我都想知
當無外國勢力幫拖
究竟係咪只要捱落去就可以嬴到?
究竟可以點
唉 好累

侵侵幫我地未呀

攰咪抖下，好返d 咪再出黎戰過

罷工
佢唔可以迫你返工
只係香港人奴性太重